品香樓澄清

唔知係咪old news,啱啱經過見到，巴絲點睇？

可能認清左客源，不過得句香港人加油就冇乜誠意囉

算吧啦，呢間野，好耐以前去有個小學生可能用自己個膠飯盒餐具，跟住唔知漏左隻叉定𡙡，咁返轉頭問老細有無見過，老細睇都唔睇話無，個小學生好焦急，跟住老細仲話個小朋友企係度阻住，咁個企枱阿姐問個𡃁仔咩事，之後係個擺未洗碗同餐具既桶搵到，我唔覺得呢啲人有幾黃

利申：4-5年前，親眼目擊，中午時段

算把啦，冇生意先突然變黄，等執笠

冇人想知呀, cityu secret 洗版式開po 都取唔到暖就開個ac 黎連登取暖

餐廳播榮光
門口貼「光復香港，時代革命」

扮黃就做到足啦好心

不推 垃圾狗 想食黃店條水？

呢間19野算鳩數啦

諗起陳根記係大埔個夜晚10點既學生套餐

呢間撚屌
早餐時段有啲餐有方包
有啲客就唔食既
已經唔止一次
啲呀姐收碟清枱時會用筷子夾起
擺返廚房重用

利申：街坊，有去食過早餐既都應該見過

唔好再播TVB
貼下文宣
捐下錢

我即刻當你黃店黎食

支持

支持轉黃，不過唔會去食

就算佢真黃都未必食

早幾年前好鍾意去，依間野好撚好生意

唔緊要，我都係po上黎問下大家意見，出去推下有用post

我都覺似跪多啲，不過啲藍絲實少左食

原來係藍
支持轉黃
不過以後都唔食了

屌佢老母
人無恥便無敵

睇上邊d 賤野就知扮黃

轉立場
落觀察名單

支持 不過唔食

唔緊要，巴絲唔去食，藍絲都唔去食，少人到pk

休業兩天喎
肯上埋蘋果表態支持，就算扮黃都ok喎，當俾個榜樣其他舖睇

呢啲黃鋪都冇情講
黃=仲有良知嘅人
但咁樣做生意=無良食店

日日食，有冇其他鋪推薦

跪低扮黃咋
佢呢掛靜到拍蚊

達哥上身
又講幾句模稜兩可既廢話扮黃

似

意粉工房聽講係黃，希望冇懲罰錯

底唔係有句 願榮光歸香港 咩?
雖然唔清楚係唔係真黃

City人唔去食都冇左一半生意

拉

冇討論價值

真黃好似唇茶咁捐錢去星火
佢捐先再算啦
咪又藍岡無生意先轉黃

無生意就轉黃要話比藍絲知

就咁睇都知係扮黃啦

不如依家咁樣處理，佢地扮好唔扮好，只要肯表態我地就表面接受，可以比到其他人/老闆睇到轉黃係一個態度/趨勢，咁樣社會只會越來越多人黃。

唔信，d staff勁多鄉音蝗

明既會明 格硬貼蘋果個新聞出黎強調自己係黃?

多又一城市同附近d中學食

召喚裝修師傅 ?

唔食嗰啲一定係熟客
btw

執柒咗佢啦屌你老母

南山村9成都係藍 意粉工房唔知 但好貴上次經過仲見到門口出面有老鼠

好貴呀
又唔好食

無生意咪扮黃囉屌
個電視日日播CCTVB

又貴又唔飽 唔明點解咁多學生去食

間野有兩邊 而家晚晚都少人到開得一邊

急轉黃

其實南山間間都又藍又垃圾
我做街坊都寧願喺屋企食公仔面都唔想落街食

唔緊要，問下意見啫，推啲其他有用post

暫時放過啦

寫埋五大訴求 缺一不可 + 大大隻字「追究警暴」就可以放過
理得佢本身藍定黃，真係正義定只係投機分子
我地想搞黃色生活圈就係要吸納埋依堆投機分子

驚被裝修 , 急急表態

唔使呱

唔好因為口音而決定班staff 立場

扮黃等執啦

好嘈，貴，細碟，多油，員工態度不佳，佢哋都霸住嗰度好耐

見微知著, 對待小朋友都咁樣
就算佢係黃都唔會食
無同情心, 無憐憫心既人都唔會好得去邊

咁我加埋服務態度閪囉

咁撚核突既

唔知佢本身咩立場
但可以講自從懲罰黃店開始左之後 好撚多鋪頭扮黃
但又真係有唔少人比佢地呃到
反而好多6月前已經黃既鋪頭就無人知

以前係果邊踢開波有食開，而家真係不了
扮黃呃鳩d學生去食，收皮啦

比夜校學生

cityu手足繼續罷食

好耐啦，嗰陣一話佢藍已經隔咗一陣就揾蘋果澄清
不過係咪真黃就自己判斷啦，我都唔敢講係真定假

佢係咩事?

轉黃係好事
唔好屌住

以家又唔係話要裝修佢
但我都有權選擇消費

個幾月冇食品香樓 繼續罷食

藍扮黃 有咩好講?

on9就咪出黎柒啦，撚有話藍就會攪佢咩

收皮啦 呢世唔食 之前仲聽到員工屌黑衫人

得句香港人加油
藍絲都識講啦
支持轉黃 但佢講到咁 只好觀望多陣先

算喇, 又重味精又剩, 幾年前食過幾次之後不了

支持轉黃既
等睇愈來愈偽黃
算吧啦 香港人一定會記實

認唔認得邊個 ? 影張相搵日上去同佢傾計

咁員工唔代表老闆立場嘅

你覺得藍店被標成藍係有問題 ?

好核突

一句講晒, 有冇罷工?
冇就side9氣

你睇下我地做乜攪360同美心先啦好冇

係就係 , 但老闆知道左仲俾佢喺樓面屌示威者就應該一律當藍辦

佢唔比民主我地，而我地要比民主佢？ 咩玩法

另一個講法，你會唔會見到耶撚走入寶蓮寺食齋，咁違背自己原則？
我都有權選擇去邊到食，間鋪唔岩心水咪唔食，就係咁簡單
我地唔會強逼佢貼野，亦強逼唔到
一切都係個老闆自己選擇，所以從來都唔關民唔民主事

呢間垃圾永不幫襯
試過同fd 吹水吹到9點
佢地清曬無人既枱, 唔想整烏糟
就叫新黎既客坐係我地隔離, 同個客講我地走就可以坐
明明周圍都係空枱,
咁撚串其實佢地都唔恨做人生意啦

黃絲唔代表性格好
mk 妹可以同時扶呀婆過馬路但係濫交

員工唔代表老闆嘅，又唔係唔食就死，觀察下先無防

藍變黃就罷食唔需要裝飾

企硬做藍都算叫做有骨氣無生意就轉好肉酸

叫佢食屎

黃藍係政見，黑白係良知，你見個小朋友咁焦急都會幫手啦，濫交同佢有無良心又唔同喎

exact7y 藍店被標成藍係有咩問題

無謂將黃絲睇得太高尚

好多年前幫襯過...其實得個名..D野都唔多好食
LUNCH全部賤價到會保溫再上碟

歡迎轉黃
但有得揀未輪到你
排下隊先

個老闆咁既行為, 可能有人覺得係小事
好有可能會 hurt 到個小學生, 隨時變童年陰影

間野好撚污糟
以前中學有同學買米線食到有半隻小強

上得蘋果，都算有半個認證
加入可觀察list

個人覺得佢扮黃搞到兩邊都冇生意所以先休業

利申：最近幾日夜晚經過冇乜人係鋪入面幫襯

垃圾
轉軑

光復品香，時代革命

唔撚信

蘇貞昌回應林鄭月娥: 初條撚心！

算吧啦呢間野
shitty仔食左咁耐，間野係黃係藍會唔知？
冇晒客記搵蘋果打廣告，我都識up啦
要證明埋捐返幾筆落星火囉

係咪自從上次拒絕黑衫幫襯就無乜人幫襯?

[全世界入] 全港第一個公開論壇「城大和你傾」1029上線喇！！

活動post！！！Push

其實小米就算籃屍都覺得係疑似黑警做

間野好污糟，藍定黃都唔會食

City u咁大客源，嚇到震

如果做到足我受嫁

觀察名單

呢間野唔談政見 但d野食都好一般

知唔知乜柒係中資

我地應該要接受投降
咁先可以愈黎愈多人轉黃，比壓力政府同其他藍絲
Join我地你有好處的

其實呢間野都唔係真係好食 又貴
利申shitty仔

too late, bye

呢間野黃藍都唔會幫襯啦
入到去唔講以為屌撚咗佢全家

垃圾等執啦

on9攪佢地要打擊中共，同埋破壞唔係個個都支持但不割啊

無所謂 佢有佢轉
我地有我地唔幫襯

我舊底做餐飲 backoffice
個老細日日撚屌佔中班友
佢仲要靠poly班學生 開分店
買幾千萬既樓
佢轉立場容咩易。贏你地錢 笑鳩你地之麻

食屎啦仆街藍色商店

咁老實講呢個例子都政治立場無關係

收皮啦

ok

其實就算黃都好難食

南山根本間間都藍

講句對唔住就想冇事？
好撚難啦

咁撚鍾意大陸就等執返上大灣區再開啦

支持澄清

去得呢間多數都係所謂文青大學生
唔係以為冇代價下話

唔可以唔俾人道歉，
最多唔去，但唔好攪佢

算啦，呢間嘢就算係真黃都唔食
食過嘅人都知老細同啲侍應態度有幾閪
之前件事就算佢係畀人屈嘅，佢都要諗下點解會得罪咁多人，無人幫佢澄清啦

門口掛番支光復香港旗先啦

唔播TVB 真係黃店基本, 仲基本過貼香港人加油

呢間閪舖埋單零舍麻煩，俾錢佢又嫌你慢，叫你成堆錢俾唒佢執淨還返俾你，on9?

仲有上野食永遠等埋十幾張單先一齊出菜，等你個幾鐘頭問親你都話整緊，拖到2046都未有得食。

收嗲啦 會員編號#295337

玩完拉

偽黃 等執啦

哩間垃圾骨子裏都係藍 一下就好多人位明知唔夠坐都要人死逼爛逼 坐鬆少少仲要俾伙記屌 已經blacklist 左

屌，等我仲去左食

跪佐咪當返佢中立囉，附近無黃店咪考慮下佢囉

好憎呢種人

自行判斷，我就唔食啦

閱
哦

間嘢真係藍標籤佢藍有咩問題
貼張紙就諗住呃到香港人
問過啲街坊未？

[全世界入] 全港第一個公開論壇「城大和你傾」1029上線喇！！

仲講品香樓？？？
推活動post！！！Push

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

我屌你老母啦

老老實實我跟得唔太貼，可以可以話比我知佢做過咩衰嘢所以咁肯定佢係深藍？一定大大力推。

我覺得剩係香港加油係咁d野，直情要遣責埋差佬同政府先夠力

無人將黃睇做高尚

轉軚轉得咁快呀

係黃就唔駛搞咁撚多野俾人知自己係黃啦，寧願送錢啲真黃店都唔撚益你 ，收皮啦 摺撚咗無人會可惜

扮黃

起碼都捐錢去星火先算數

屌佢老母
人無恥便無敵
又無良知，叫佢返屋企打飛機啦。

做咩藍屍不出來幫親佢

起碼貼返幾張文宣同埋五大訴求係出面先啦

扮黃更可恥

算把啦

好似有班人發完夢過去食，係著黑衫，比人趕出去唔比幫襯？

呢間野無論佢係黃定藍都唔會食
上至老闆下至侍應都好PK
當D客唔係人

百鳩幾蚊食個牛柳粒
黃都唔撚食佢啦
何況仲要藍扮黃

藍扮黃

以前爆哂人唔憂做
突然做唔撚掂又扮黃又有優惠
搵鬼信咩屌

間野主要客源根本都係學生
On9到趕人走
係咪攞來賤

咪唔撚好貼囉
攬住d藍絲執笠
唔撚食都叫唔民主？

至少肯扮

Push

中銀都叫冇做
你會唔會太撚天真

冇city人去食 你有閪生意咩
光復香港 時代革命 都唔提下就冇咩誠意囉

如果真黃，直頭要扣除成本直接捐星火
咁我就會信

笑撚死我奇景

扮到黃店都冇人食啦 啲嘢咁撚難食 服務又差

作為城大畢業生
唔理你咩色，你依d服務態度，我唔會再返黎食

垃圾
畀我日日人食subway

幾時有人搞佢？
選擇食咩嘅自由都冇？
藍嘅咪專做藍嘅生意囉 唔係好鍾意話仲有五百萬人係藍嘅咩

都唔好食 又貴
book左枱都要等成半個鐘
狗也不屌

「城大和你傾」

咁都唔撚係民主？
係咪規定係一個月一定要食一次先叫民主？

多人唔食又唔撚你民意呀？

以前返shitty天地堂好鐘意去食
原來扮黃 以後唔食啦

巴打就係個小學雞

屌 禮拜日大埔陳根記都八成滿座 見過唔止一次
多中年人食
不過之前排曬隊 依家起碼唔洗排都算係咁 可改善啦

上次同fd食飯諗住入去，但見到無咩人 ，即刻睇睇原來係藍屍。而家想轉黃太樣衰了。

態度正確

電視以後唔播cctvb
樓面唔講歡迎光臨 轉講光復香港
我咪考慮吓囉

唔撚食

策略上一定係接受投誠

啲員工好拿柒串
係藍係黃都唔會再食

不了

肯轉呔放過佢

香港人加油 都可以指係同差佬高官加油

學生也不屌喇
根本都係做附近學生同紀律部隊生意
而家扮黃得罪哂學生同紀律部隊
利申中學喺附近，覺得品香都唔好食

收皮啦呢間野，有次我個fd入左去坐
個日佢發完夢，未叫野食，咁摷下個袋
露左少少文具出黎
比啲濕鳩呀姐叫佢走

假黃收皮啦

支持轉黃
但原來店品咁差，利字當頭，
只有香港人加油會唔會小左D,
再再加多幾句先啦，冇成意

唔撚食，，扮黃

扮黃收撚皮

等班大陸仔去食啦

=_= 石門返工好多時都見佢冇咩客

呢間垃圾，食過一次冇第二次

果個餐
明顯係伏尻d小朋友啦

其實4個月，要表態一早表左
唔表果D一直唔會表
藍/中立變黃除左為生意，無第個原因囉
不過罷食算啦，有條件點都第一時間幫襯黃店先

唔去啦 啲態度閪

最簡單一樣野
所有自稱黃色嘅店
有電視嘅都唔可以播tvb

行撚開啦 狗也不屌呀 講兩句就想當冇事!? 係咪真係當大家咁撚笨柒呀

觀察名單 可以加埋入地圖既

88

住果頭一撚定有人見過
事關啲呀姐完全唔避忌咁做

未食過，亦唔諗住食

冇話唔畀佢埋
不過嗰2 句真係唔似囉
而家轉嘅話五大訴求真係最低標準
唔係嘅話都係扮返中立算啦

但係好難食

佢有打願榮光歸香港

我覺得最低消費係 追咎警暴

罷食就夠

好耐無食lu

cityu secret 取唔撚到暖來依到取?
永久擺食，等汁啦仆街

D阿姐藍到仆街唔會再幫襯
一邊做後生仔生意一邊又罵後生仔 正一仆街

又黎藍扮黃見黃店好生意就轉
跟本6/7月都唔表態果d店鋪都係純粹想R生意
好撚嘔心

不了
繼續罷食
荃灣麻雀館都識五大訴求啦

Block柒樓主

老闆咁得閒上嚟回post無生意咩？

$5

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

閱

啲待應串過馬騮仆街啦品香

嘩屌 cls

海星同冬菇亭其他鋪頭呢？

我都想咁年青

扮撚哂野 咁撚柒貴仲要減得個5蚊
當我地係乜？ 仆街死啦

貼大大隻黑警死全家係門口就放過你

本身咁撚多大學生食
仲出聲屌尻人就知佢on9

呢一世都唔會再食

黃絲高尚無咩人想理
但藍絲 藍扮黃 個班特別下賤低等就係事實